巨星何鴻燊殞落 27/5 有冇大型紀念活動？

復活鴻燊，賭場革命